有冇女仔把口係口甜舌滑咁？

我都係想知下咁

對住同性嘅咪會扮野玩下囉

對住男朋友就會

有 多數係啲唔靚嘅

我

想舔下

做保險嘅咪會囉